返左工之後，好似同夢想愈離愈遠咁

錢一日一咁增加，時間一日一日咁減少
目標金額愈黎愈近，但目標限期都愈來愈近

好似同夢想愈離愈遠咁

仍然有夢想已經好好架啦

夢想係咩？

夢想係唔洗返工

但有一個夢，不會死，記著吧

離開香港

真，要返工真係會製造好多問題

無風險賺人工幾好